拿卡錫迪好撚廢

又矮又唔快又唔撞得
個個話佢射術好
咁多年英超夾埋入40球都無
屌你當初點解要買佢賣基佬
屌你國家隊正選唔撚用用過連國家隊都入唔到既2打6
拿拿聲今個夏天賣左佢換筆錢買新人啦達蛇

準備bin

咪燈

佢位老死奧巴美羊又係
入埋d學界波就比人吹到係神鋒
廢到

勁就唔輪到阿狗買啦

成隊都廢